「附圖」希望foldable screen 早日應用係pad到！

Ipad or ipad mini 嘅size, 窄邊框，超大mon.
打開全mon 打機睇戲，屈一半mon,下面mon放平做埋keyboard, 額外keyboard 都唔使帶。

即係asus 呢部？

acer 之前都出過啦

呢個方向一定無錯。有foldable screen, 中間可以做到無縫一體化，更進一步。